丹比利，利物浦個利吖，比人過你一棟重矇盛盛

死黑鬼廢撚到，我都入啦

高汁

廢龍

家陣踼邊隊

利迷陳耀出黎整gif未

我鏝